飛機迷怒屌新假期週刊害人不淺

飛機迷怒屌新假期週刊害人不淺 ，本來我哋一班飛機迷都好自律，就算行出馬路影都會見冇車先影，影完行返上行人路等下一架，屌你老味一新假期介紹完勁多人停係馬路影，俾車bi都唔理影撚衰哂

仲有你班HiHi，係咪想搞出人命，係Final Approach同起飛位置玩氫氣球，飛走咗就PK

Push

仲未提泊車呢，而家放埋石屎躉阻泊車
係咪等到有人玩航拍搞到空難你先安樂呀

香港人係衰，但新假期記者我想問你寫介紹果陣有無諗過風險？
有冇諗過香港人果種跟風心態？
有冇諗過香港人同中國人一樣做嘢係唔會諗後果?
有冇諗過機場開咗20年後都冇人講呢個位，個個都係教你去T2天台影

你係咪想搞到果度變禁區
你係咪想搞到香港乜嘢世外桃源都冇晒

新假期我屌你老母呀

新假期第一次衰咩

無人機航拍犯法，即刻拉人

一窩蜂心態真係好智障 真係有心就一早自己發掘左依啲位

屌佢老母
平時唔開心就會入去坐下
望住個海 聽住引擎聲 影下飛機
仆你個街係都要搞撚衰哂
執柒左佢啦屌

on9真係冇藥醫 仲要以為介紹完係造福左人群
我屌鳩你新假期

利申: 機場員工 閒時會去散心

平時都會去機場聽下飛機嘅引擎聲，我會好享受。
但宜家放曬石。好無癮。